自製carrot cake

很moist 很好味
加埋烘過嘅核桃同肉桂粉 冇得輸

今次整得唔錯喎

仆你個街以為蘿蔔糕

多謝

差個cream cheese frosting

未食過，想試下

好易整 冇技巧 撈埋曬啲材料就得

下次我整個cream pie你食好嗎